有冇邊個付費電影App最值得比錢？

成日想係手機睇下美劇個d
但上網好多都唔清，又唔齊
之前試過用NETFLIX 但係就連權力遊戲都冇
200蚊樓下一個月有冇咩選擇
求推介

netflix + HBO go 都唔洗兩舊水一個月